我係一個壞左既人 英文應該點講?

I AM A MAN WITHOUT PENIS

I’m a broken man

I don't like ball

i am rotten man

I am corrupted

Me is broken

I’m a bad guy

i am HUI CHI ON

i jizzed in my pants

i go to school by broken bus

My left is broken

translate error

I am Andy Hui

Wicked

I am a Y jor ge guy.

i am the champion

Translate server error

i went off

I've shooted all my 精子

my wife mo ball

I am a pork guy

Wasted

I'm a gang

I love double may

I am a bad left guy

I am Y jor

I’m a retarded man

I am a bad guy

I love Wong Sum Wing

I am sth bad person.

my left third leg is broken

I AM GAY

I am iron man

I dont like airport

i am broken man

i am bat man

I am Andy Hui 許志安

I fucked Some Wing already.

I am Ryan

I am a baded guy go to school by bus

I’m made in China

im a rotten man

I’m Ryan

My penis is soft when I saw Some Wing BB

你個嘢壞咗啊

I am broken man

I'm Andy Hui

We go to Lei Yue Mun by taxi

Touch my ball

I am Broke Guy.

I'm Yman

i am whyian

I don't like airplane station

I am on jai

I want to fuck bun wing

I am a piece of shit

I am broken Can you feel

我係一個壞咗嘅人
I will now recap in English
I am ...

I am a bad guy!

badman

My JJ is broken now

I cheated and I cry

I am a putrified person

I am the man with the broken credit.

Right broken too!

I am a man with no soul

I am bad man

Why you have play me

I’m all right

One Error man

I am a rotten man

Im a fuckboi

I am a broken left person.

I am gay

Man in Bad

Ching ielts 有8？

I use my dick to think

I do it quick, my penis’s sick

I can only think of her body so i dont know what 7 i am saying

成晚最好笑係呢個post

i go to Lei Yue Mun by taxi

I’m a baded people

I’m HK police

I kiss Han Hong

you fuck me so hard i've been broken

I am a fk man without jj

I believe I can fly, I believe I can touch the sky

Ball don’t lie

I am a broken man

Sorry for fucking your bun bun, ma ming

i fucked Bun Wing broken

I fucked SumWing

I am the unsullied

i’m a man only with penis

做乜姐你

penis first

I’m rubbish

I am son of bitch

I just wanna try philippine

Ching ho ball

i am an on j man

I’m a wreck

Lai Kol Yea Why Cho Ar

i am a left Ryan

I’m Andy Hui

Something I can't fix right now

I'm a rotten man.

I am a baded man

I am breaking bad

我連你中文想表達啲咩都唔知

I grab boobies. Is nice. Thx

OMG, I have come!!!!!!!!

i am an unsullied

Shazam